我個上司好撚長氣

屌佢老母 男人老狗仲長氣過我老母
佢嘅人生得返工 返工 同返工
仲想我哋都係咁 但係份糧高我幾倍
發夢啦你！！！
比左task你之後就一個鐘追一次
交左貨就一星期之後先睇
仆你個街 禿頭怪！

返fb ig啦
公司名又唔開想點?

佢keep住咁做係因為覺得呢個方法係work，甚至可能已經變成佢管理哲學

開左名有咩用
公審佢煩過我老母！？

佢成日條公司instant message 開個chatroom
得我同佢然後好似jot notes咁乜春都打哂係度
近乎自然自語咁

一定係肺老

佢目測四十頭
之前未wfh坐佢附近
望住佢一邊做野一邊r佢個頭
D頭髮慢慢甩

死肺老

俾佢管嘅位流動率高唔高

得我同另一個女仔under佢 都唔係直屬上司 都咁L煩

佢每追你一次 就會甩一條頭髮

甩十條

屌佢個西

有啲上司真心痴線，人工又唔係高好多
食飯時間半個鐘食曬去番做野屌

睇到自己好重要咁

公司無話無左邊個唔得，咁你辭職未

屋企冇錢 唔夠婐辭 搵咗兩個月工啦🥺

呢排堅係難搵工，我果行又細，石沉大海咁，唔通降人工做保安

有時返工返到條氣唔順 都有諗過好唔好辭咗份工
返一排唔使用腦嘅工
你返邊行呀

銀行back office 做loan果啲
高層都痴痴地可能冇咩生意
見過食飯15分鐘食完出番去做野

做loan要r客架 唔係r客又冇生意 佢唔係應該得閒左咩

我唔洗r，佢好似要同人講自己無佣無bouns架，我懷疑分店做幾多生意佢有份，正常人邊會食15分鐘趕出去做野